香港民族唔係要做難民，係要做自己既主人

政府失效
人民就要取回自己既權力

你好撚威呀
我就走啦

具體點樣取？

走啦難民 做蝗二代啦

拜拜